[shall we talk] 大家發夢都好攰好辛苦, 不如我係到開個樹窿

其實好幾次發夢,
都見有人喊, 有人會不滿, 有人會對同路人破口大罵
我想係到開個樹窿,
俾大家講出發夢時既唔開心,委屈, 或者自己既苦哀

我同大家一樣, 發夢到好攰好辛苦
但見到今晚我更加覺得唔開心
有朋友視死如歸, 有朋友想齊上齊落
有個女仔想勸人走,然後我聽到有人鬧"我企得上前就預左死, 咁鍾意走自己返大陸啦"

當刻我只係旁聽, 冇講過野,
其實我想同前線講: 對唔住呀, 我好廢, 我唔想死住, 但我好想幫手架..
但我亦都想同個女仔講: sorry 呀, 其實你都係想大家冇事, 我知你好唔開心..

大家有咩唔開心,不如係到講
如果係好嬲, 好不滿, 想鬧人, 冇問題, 照講
就當呢到係示威者連儂場
留低你心入面果句
嘗試去了解, 唔好批評

好唔好呀?

推10次冇人理就算

好攰，究竟件事可以點樣完？

我都好攰, 唔知幾時完
但求自己可以盡做

光復香港，時代革命
呢句嗌完即刻士氣+10

屌 好撚攰 12個鐘後又要上場 瞓先 巴打都早啲瞓

原來是真香港人點起了光
728 3pm遮打花園

唔知可以講咩，大家加油啦
同埋真係要明白，即使大家目標一樣，諗法都唔同
冇錯有啲嘢係要做，有第一步先有第二步，但如果連之後點樣繼續落去都唔理，我真係唔知點樣行落去

大家加油啦

巴打 辛苦了
終有一日可以無憂無慮咁過大學生活 玩活動上莊識朋友